買左騰訊嘅手足，今晚去邊慶祝？

買左QQ會員？